我宣布,我地已經輸咗一條戰線

D鍵戰到底死哂去邊?
點解五毛可以洗版洗到咗撒底?

鴻福堂藍屍叫支持黑警咁多五毛讚

記恊幾乎每個po都被五毛洗哂

831目擊者出黎做證like同dislike比率居然差唔多

唔該係屋企做冷軍嘅人唔好淨係食花生
去youtube搵哂熱門片留言
Fb幫手守下五毛重災區港台有線記恊之類
瘋狂留言,like自己人cm推上頂
見到五毛唔好覆,連嬲都唔好俾
洗到佢地留言落底就得

P牌推唔郁,求幫推

推，鍵戰一齊出動

轉發

現場大會話不反對通知書去到4:45
人心惶惶，幾多人走唔切
本身已經多人到企爆埋紀念碑公園
班狗4點左右已經係地鐵亂拉人
配合埋地鐵封站，一堆狗黎緊
係班人set rb，封地鐵出口
盡量幫你地拖時間，比你地講到搞事/係鬼

拖去到5點先有狗到，班和理非走到7788
你地走，勇武無屌
人地留低拖時間，比你地屌到開花

冷氣軍師淨係打lihkg 架咋

push

推

而家都冇人會再用facebook 豬西伯格

推啊

Facebook已經比藍絲廢老攻陷，已經無再用

Pish

睇comment->睇到啲痴線言論->檢舉->unlike